{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 솔미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 また、未成年者は入室できず、予約した人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理はできず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、決められた場所で喫煙する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 予約したペンションでは個別バーベキューが利用可能で、利用時間は午後5時からで、使用場所は個別テラスです。 バーベキュー利用の際は火災に注意し、メゾネットタイプの場合は児童と幼児の安全に注意する必要があります。 駐車可能なスペースがあり、副水培里渓谷が周辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、決められた場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "直火の調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理はできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約したペンションでは個別バーベキューが利用可能で、利用時間は午後5時からで、使用場所は個別テラスです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際は火災に注意し、メゾネットタイプの場合は児童と幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には副水培里渓谷が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 476
    }
}